點解東張西望唔吹奏jackson?

又代表香港出過賽
隻身去韓國入三大
做埋got 7 ace
紅到係大陸開埋工作室
又愛國政治正確
應該要做返集特輯先合理

jackson

鳥寶寶

我表哥michael

我係問你呀

蝗+2